黑警錄音，臥底話捉前線好困難......好委屈

不推文 封鎖 上一頁

老實有手有腳身體健康委屈就咪撚做我唔相信冇一份工甚至乎自己做生意賺嘅錢會少過做狗

洗白？

請善用不推文回覆

意圖洗白黑警

善用不推文功能

今時今日仲覺得有大台

善用不推文回覆

警犬文宣

不推文上一頁

不推文啊！

冇白警
白既就唔會係警

2019年啦

真係有leaderd動作仲同白衫popo指揮動作一樣

屌真係一9樣